其實孤兒係咪易自殺多啲

啱啱諗到 唯一唔自殺嘅原因都係屋企人

但係諗下諗下又覺得死咗 屋企人收到份人壽咪仲好

咁其實有屋企人會易自殺多啲 定係冇呢

立法會三不投聯署要十萬人呀 就黎deadline啦得2萬咋屌你
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

連登有愛

bot